[有直播] 港超聯 28/10 - 20:00 - 陽光元朗 vs R&F富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 元朗大球場

兩軍情報：

陽光元朗
上周在高級組銀牌賽8強賽事，戰至加時階段以4比2擊敗和富大埔的陽光元朗，恰巧跟R&F富力於菁英盃的首輪分組賽輪空，令兩隊原定於8月尾上演的聯賽得以安排補賽。元朗主教練曾昭達表示，勝仗令球隊士氣大振：「球員好落力，我非常欣賞佢哋喺場上嘅拚搏精神。我承認我哋係幸運嘅一方，始終雙方埋門都多，只係我哋把握得比人哋好，不過整體而言，球員發揮得幾好。贏波對球隊上下嘅信心都有所提升，球隊嘅目標都係向盃賽進發，尤其係之前有幾場都係喺優勢之下輸波，所以呢場波算係一支強心針。」

「達Sir」坦言對富力的認知不多，惟有向凍結對手主力着手：「對手實力強，其中如般連奴亦係個人能力強嘅球員，希望可以盡量喺部署上做多啲，因為始終富力近3個星期都冇喺港超亮相，所以佢哋仍然存在好多未知數。」

R&F富力
R&F富力今季分別因颱風及主場問題，有多達3場聯賽均要延期，球隊上場出戰本地賽事已經是1個多月前於高級組銀牌賽首圈的賽事，最終以1比2不敵理文出局。主教練馬里科透露，他在休戰期間曾為球隊安排友賽，讓球員保持比賽狀態，同時亦強調球隊會保持自己的足球風格：「我哋會堅持自己嘅足球風格，並為首場勝利而戰。球隊喺近3星期合共踢咗3場友賽並且贏波，球員喺操練期間亦表現得好好，佢哋所需要做嘅，就係要對自己更有信心。」

港超積分榜
1 傑志 4賽10分 +9
2 飛馬 4賽10分 +3
3 南區 5賽9分 +3
4 大埔 5賽8分 +4
5 夢想FC 4賽7分 -3
6 元朗 4賽6分 -3
7 理文 3賽4分 0
8 R&F富力 2賽0分 -3
9 東方龍獅 4賽0分 -5
10 流浪 3賽0分 -1

= 支持元朗
= 支持R&F富力

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

畜力全隊食撚屎

rubbish ball

收聲啦 乖乖地比錢入場睇波啦

元朗然波我自焚

hat trick ok?

撐富力
三連敗

裁判員: 陳銘肇
助理裁判員1: 黃炳聰
助理裁判員2: 黃琦海
後備裁判員: 葉志榮

過你老母咩後備都冇呀

還錢！

30 彭梓鍵 [GK]
5 余煒廉
8 劉浩霖
9 李鍶泓
19 姚浩明
23 黃晉軒
84 彭超然

祖連奴 vs 般連奴

12 周煜辰 [GK]
4 趙銘
5 勞烈斯
10 伊達
13 陳富海
14 張嘉傑
15 羅拔圖 [C]
17 楊子藝
18 梁永豐
22 基奧雲尼
77 李銳

98 陳梓榮 [GK]
11 麥高派路域
19 曾健晃
21 梁展浩
27 鐘柯
28 周綽豐
99 王洱多

冇般連奴
完左約

羅拔圖 = 真香港人

唔會掛

變咗 祖連奴 vs 基奧雲尼

直上中超

d人睇都睇獌狗熱狗啦

2隊都唔鍾意 不了

呢個鐘數睇緊港超既先係真球迷

我哋唔係人

binc勤召喚

已記錄在案

還錢

又畜力又夜場
仲要冇咗個買一送一優惠
今日應該唔過1000了

第二個老婆

屌以為呢場又係菁英盃

劉大佬

1:0 Yuen long

廢銘

呢球唔係高空轟炸啦

家銘

郭子龍

現場有幾多個畜力球迷

收嗲啦黑龍波同大頭

左羅右黃>>>>>>>>>左華右楊

同立立前輩要好花功夫
串垃隊唔俾錢播波？

上次畜力比錢又打風

家銘d護波幾好

好似好波咗啲

無人睇

英超

有人睇先出奇

駛撚係呢度踢低佢咩

完場先算

睇左5分鐘only 黑龍波你笑撚夠未
又笑得難聽

屌

1:1

邊隊輸比畜力邊隊就係鬼

王律師

贏波返清遠東莞 call g 輸咗留返喺元朗call g

怎樣才算贏港超？（畜力版）
1.你不能用斬來入球

未至於嘅，苦力班費話成二千萬

富力正式開始姦田

原來鳩斬嗰隊係畜力

2.不可以傳波少過700以下

法比奧

70後撚狗

撚狗咁撚

雲迪獨食到

輸贏唔緊要完場之後叫陀地 回下氣

抄隔離po

羅振庭今季幾sharp

周六（28日）R&F富力作客陽光元朗嘅「中銀人壽香港超級聯賽」補賽，晚上8點喺元朗大球場上演，各位球迷朋友入場未呀？如果行唔開入場，睇直播就要聽到「替工大頭」把聲喇，今場佢會拍住「炎煞黑龍波」 郭子龍講波，大家睇直播期間，記得喺度揀埋【仁和堂ManOfTheMatch】呀~~~~到時見~~~

垃圾東網直播

lag到

和波打飛機

好順喎

艾華頓

郭子龍成日提住支那国青做嘜撚

元朗

Mola mola

元朗早段猜得幾好 但被追平後個勢無晒

羅意廷今季進步左好多

輕鬆入樽

so lag

下半場未試過可以順過10秒

快撚出賤晃

球玉

360P好順

算

收艾華頓 劉浩霖in

艾華頓換走

get the fuckin out eventon

2.75 2.3 3.4

杜馬思

2:1

做咩撚野呀

on 99

抵啦
一分都冇啦

支那仔腳仔斷未

7.5 3.75 1.4

苦力門將都算勁，果陣亞青贏日本果場佢正選
其他人普通

支那狗
傷後十字刃帶

保質講得啱，滷撕邪住晒，好鬼

上次同老屍入場元朗都係失分

法比奧又撚狗

元朗入波未

屌你老母郭子龍素你老母質呀

no everton

畜龍都幾大機會mom
btw唔想靠畜拎飛 不了

做乜撚野紅左

投訴

紅牌

陳銘肇食屎

屌你東網有冇replay呀
紅乜撚呀

咩事

港超洪天明 子厚

大鳩頭都係鳩估

換走垃王、杜馬思派膠、Junior申請紅牌

換走垃王都on99

唔係因為吐口水下話
75.20

好似話球証？

舉高雙手
唔知講咗咩

要反元朗了

一季入面陳銘肇究竟可以柒幾多場

垃圾到

中波呀屌你老母球證

元朗辣殺

吊牙 典解畜力然緊

吐口水之前已經出咗第2黃
重睇幾次都唔知咩事

u5

支那狗打人唔洗紅？

垃圾晃終於有得踢

賤晃